
                      Sin ningun sentido, argumento inexistente, malos actores...los efectos especiales están bien, pero por si solos no valen nada, con lo mala que es la pelicula pasan desapercibidos
        
            